成個連登大量fake news

多到以為睇緊講故台

疑似 懷疑 可能 有機會
然後一大堆推論 但一個實證都無...
唔該全部資訊過濾下先
再咁落去無人會信

Push

咁你又太極端
討論區冇晒討論不如睇蘋果新聞算啦⋯

唔係特登報fake news鳩噏
合理懷疑同討論有何不可

合理懷疑... 都要有詳情/ 圖
見好多個po 都係一句就交代完
然後一大堆push

大家理性返少少

都半年大家要有獨立思考
鳩噏post我連入都唔會入

每次係有證據證明警犬係有野做錯 可以咬住佢地唔放果陣 就會有第二件事發生再大量人出黎引人猜想其他「合理懷疑」 然後淡化左本身警犬衰硬既事...

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

短時間內點樣FC ?

咁係咪要FC先去查件事

到時條屍都運走咗啦

新屋領 荃灣強姦案都未fc啦 係咪代表唔使討論？

如果想法輪功化，你地可以繼續抱住呢個心態。

連風水post都岀山

究竟有幾想spin走周梓樂事件

不嬲都多鬼/on9架啦
討論唔緊要
最緊要自己都Fc

港共又派五毛/狗上黎吹淡風

做返港豬會唔會開心返

真 推行動post好過 好實際

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士